好多五毛出晒嚟

美國大選之前都唔見有咁多，
一點票成班出晒嚟

仲有啲波台出埋嚟，破壞討論

真係希望大家可以理性討論，唔好畀人帶風向，Fact唔Fact Check定計中計中計中計就自己諗

最重要嘅係

侵侵都未認輸我哋點可以認輸

大力一推

再推

有冇五毛list，想Block多少少五毛

//真係希望大家可以理性討論，唔好畀人帶風向//

重點

參考字眼

推

成班五毛pr叫人轉投china joe，完全當侵侵無道，用完即棄

多5毛到唔想睇連登咁濟

有on9 list

入面唔係全部都係五毛，睇返原因再block

呢幾日睇到好燥

依家都未分勝負，班媒體自己打飛機，侵侵仲未輸

我直接d, 起底見係波台就直block

香港警察特登踩鳩爛市民摺俾周梓樂既紙鶴

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有五毛狗係網上煽動他人殺人
請大家幫推

完全動搖唔到我既信心

咁就好

我推

又係史巴

又係中上巴

波台好撚多藍屍狗同5毛

推, 對侵侵有信心

史巴你好

殺五毛
除講姦

中上巴你好

仲有財經台同埋房屋台
見到呢兩邊嘅人真係唔駛手軟

多謝史巴出 post

房屋台果班5毛真係世界級

唔使客氣

波台，房屋台，財經台

你唔多謝我推 post.

離左隊形

多謝你提我離咗隊形

推post

Push

呢期轉咗型式,玩“冷嘲熱諷”

push

係，喺度玩膠

連登應該扑波台仲有封晒波台狗既email

大選後咩牛鬼蛇神出哂黎
但又要無料冷嘲熱諷
柒撚到

推番啱隊形

呢個要推

加咗人工

Wow

唔尊重言論自由既表現

你唔支持言論自由點解我要畀言論自由你？

我尊重緊你唔支持言論自由嘅自由

我係六毛

但我睇到好多人中伏

呢兩日靜番小小 過兩日應該又集體開post 洗板

thanks ching
block哂

好煩

一早已經滲透哂
獨立思考

果邊又冇咩留意

當叫人買中資嘅係藍就冇死

獨立思考好重要

曲線證明支那好驚侵

ok

加油

真係超多毛

好

push on9 list

其實任期仲有兩個月，好多嘢可以做

睇下喺Court點先

混淆視聽！想分化連登

五毛死全家！見一隻 block 一隻

未輸

史巴

好耐無開po

諗巴

Tui

依家並非邊個做總統既問題；而係守護我地爭取既公義！

引蛇出洞，block 咗好多。

見到自己

巴打好波

衰咩

首先言論自由唔係你比 人人都有
你呢個行為就係反緊言論自由
同班含侵狗一樣

原來係on9仔

你唔支持一樣嘢但又要用嗰樣嘢

好似啲支那人話要罷美國貨又要用美國貨咁

又要屌嗰樣嘢又要用嗰樣嘢嚟屌人，咁無恥嘅

衰靚仔

連登仔夠狗衝緊奶共既iPhone twitter fb ig
咁全部人都奶共唔支持言論自由喎

連登仔大大力買中資股
用富途
全部都變左五毛唔支持言論自由

啲企業奶共可以制裁，你用言論自由嚟反對言論自由，啫係好似以前啲暴君用惡法亂罰人咁，都唔係言論自由原本嘅意思

我冇用冇賣，財經台平時係啲咩人你都知

諗起打二啲啲日本人話天皇未話輸要繼續打落去

呢幾日睇連登好頂癮

反你屈毛含侵姐 無反言論自由

二戰畀人扔原子彈梗係輸

依家係對面擺明出術加媒體偏坦，係完全唔合理，笑乜春

我屈邊個毛個list又唔係我寫

含侵係因為仲未完，完咗再睇情況

你cctai

好撚有心機
雖然我同個POWER OFF係唔知邊個POST屌過兩句，都覺得佢ON99，但佢整呢個LIST真係好撚有心機，幾佩服

點解咁多你呢啲 on9 仔鳩嗡

講咗幾多次連登最多只可以 block 到 2000人

根本無可能 block 哂成個連登

所以一向唔鼓勵大家隨便 block 人

本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

年資淺
咩係波台？

有咩台係講波

好多風向撚
大家輸左但要頂住啊

輸條毛

侵一定贏！

真係一車車五毛現晒形

波台可能有正常人，但正經post一有佢地出現就會搞串party

波台真係好多on9

波台真係好煩

請問老鳳(狗隻#48234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

okok

你誤會咗
呢個唔係五毛 list
係 on9 list

見一個block一個啦 岩岩都block左6-7個
越黎越來五毛浮上水面

牙連無 bam 你
無一個會員有權 bam 你
都係充份體現言論自由嘅表現

最多都係畀人扑
但扑完你仍然可以留言
無損你個人自由

今日d 5毛簡直係傾巢而出.
block 撚到驚

agger

露毛，bam

Stand with Trump

屎屎

真係多到好似開左鬼門關咁

係史史

陳奕迅係咪紅底藍絲？

美籍張曦雯突關心政治 狂賀拜登賀錦麗當選：WE JUST MADE HISTORY! - 分享自 LIHKG 討論區

依到好多

冇露點

屎屎升lv未

未

快d上100lv

就算佢輸左,我地都唔會認輸

唔上

點解

垃圾五毛狗

樓主達狗粉

每個波台廢柴求其講句道歉 你又 okok 啦喎？
波台d廢柴同支那狗一樣有原罪 你要記住

你個名

達哥係無辜㗎

佢依家開台都冇bam人，各位兄弟講火魔，狗車都冇事

佢仲要講武肺，邊度狗

總之唔上

推呢個

仆街一睇就知你係大陸閪；死返上大陸啦

超同意，
成班係咁連登仔前，連登仔後，兒登仔，cctai, 煩撚到嘔，要block柒晒先得

1：02：29

樓主煽動連登仔做極端分子
有咩居心

邊度極端

未認輸，但輸咗9成，何必逞強

任何人支持佢，可以永遠支持佢㗎！
點解就係睇一次選舉呢？

你鐘意貓王，依家仲可以聽佢啲歌！
死咗就唔聽啦！
咁叫支持？

佢唔係什麼總統，大家都一樣支持，我覺得咁先係真心真意！

人哋無得做就當人無用，咁叫假情假義！

香港人係點㗎？
做好啲比全世界睇吓！

佢無得做先出哂嚟支持！